其實投票結果起碼將d票數加多20萬先代表到民主派總票數

因為仲有一大班中學生佢地未夠18歲無得投個到我估都有2，30萬

仲有啲被殺 被補 被送中